周杰倫冷門歌最好聽

畫沙 日日loop

花海 我落淚情緒零碎 軌跡

楓

七里香

浪漫手機

軌跡

園遊會 斷了的弦

爽歪的麻雀 在電線桿上裸睡

紅模仿

分裂冷唔冷門

回到過去？

不該
退後
龍捲風
以父之名
聽媽媽的話

軌跡，夜的第七章，半島鐵盒，三年二班，忍者

花海

當年第一次聽暗號個前奏簡直驚為天人

你的睫毛
我落淚
愛情懸崖
花海
夜的第七章

花海 記得個時同說好的幸福呢同一期plug嫁喎
幾時變左冷門歌

她的睫毛 打錯 自腸

反方向的鐘
爺爺泡的茶

呢個post冇一首係冷門

夜曲
當年中三，Xanga都係用佢做bg music

例牌回覆：吓呢首都叫冷門呀？

除咗夜的第七章邊首冷門想問

樓上九成都好熱門喎

周杰倫首首都咁熱門

妳聽得到

騎李香

呢度邊首係冷門

我落淚情緒零碎

不該

分裂

梯田 斷了的弦 爸爸我回來了

彩虹

聽見下雨的聲音

梯田

安靜

樓上講彩虹都算，你居然連安靜都講得出

分裂
軌跡
心雨
黑色毛衣

半島鐵盒
擱淺

天涯過客

未有講既外婆

暗號

止戰之殤都好聽

識唔識分乜叫冷門...屌你晴天都叫冷門食左屎黎？
反方向的鐘 印地安老斑鳩 忍者 半獸人 將軍 亂舞春秋 藍色風暴 逆麟 本草綱目 紅模仿 迷迭香 魔術先生 喬克叔叔 雨下一整晚 免費教學錄影帶 自導自演 琴傷 皮影戲 迷魂曲 我落淚.情緒零碎 竊愛 土耳其冰淇淋（編曲正到仆街 唔明點解告白氣球會紅過呢首咁多 ）
好鍾意佢啲快歌 但係多人識嘅永遠都係得晴天 說好的幸福呢 呢啲....好可惜 我覺得佢啲快歌先體現到佢嘅音樂才華

唔算冷門

呢首又係正 仲有你個名個首都算冷冷地

最後戰爭

最後的戰役

說了再來

見

晴天

以父之名

心雨

趁時間沒發覺

白色風車係喇掛

其實就算冷門熱門都好小聽到人話 半島鐵盒呢隻歌
呢隻歌真係聽左十幾年都唔會想飛 誇左10幾架手機
你拉著我 說你有些魷魚

冷門黎講最鐘意梯田 外婆
好鐘意周杰倫d rap 好有特色 同易記
同埋我落淚情緒零碎都好正
葉惠美成隻碟都好鐘意

呢首正呀
但冷門歌俾人講得多仲係唔係冷門

外婆唔算啦 梯田都勉強叫做冷嘅

愛情懸崖

梯田冷唔冷
聽足咁多年

威廉古堡

乜有冷門歌咩？

agger 楓 晴天個d 熱門歌添啦

龍拳

困戰之鬥

記得細個玩過一隻叫斬人江湖嘅game，係用呢首歌做bgm

情歌：第一定係軌跡 ，之後仲有分裂，愛情懸崖，她的睫毛，浪費手機，園遊會，暗號

非情歌：最後的戰役（個mv ），爺爺泡的茶

如果以上都唔叫冷門，證明你真係一個杰迷

分裂

考不上好的學校
趁時間沒發覺 讓我帶著你離開

仲有擱淺、暗號

佢同昆凌拍拖之後的歌無左以前果種抑鬱
Jay生活得意 又想嘗試不同風格
就無左以前既共鳴感了

杰倫上節目講過想Keep住嘗試啲新風格
應該唔到用翻以前個隻了

她的睫毛好正

成首歌好有詩意

真心覺得土耳其冰淇淋好正

大家都返唔到轉頭架啦 時光飛逝

世界末日

無人識同一種調調

唔算係佢自己嘅歌 係佢作比人地嘅 但佢演唱會成日唱
Btw我覺得千山萬水都好正 但寫比支那嘅歌就......大大影響觀感

好撚鍾意佢啲rap is

手寫的從前

愛的飛行日記

近年美人魚好好聽

楓 都冷門咩 中學D 女同學都識

大頭貼

黑色毛衣好少人提, 但曲風好特別

白色風車 D 詞好好

呢首正
但唔係冷門

次次有呢D post 我都覺得周杰倫真係一首冷門歌都冇

呢首唔知點解紅唔起
JAY 只係唱過一次LIVE, 仲要唱唔到

純琴音, 好sad

Mv個女主角都好靚
好似話原本諗住搵佢老婆拍

半島鐵盒冷門

煙花易冷

近年都好好wo, 係d 人要求高姐
不該, 一點點, 算什麼男人, 聽見下雨的聲音
都好sad

等你下課明顯玩緊新野, 尤其個詞係講緊成個故事咁, 唔普通比喻式情歌

等我周杰倫fans答你啦

心雨，紅模仿，困獸之鬥呢啲就冷門啦

烏克麗麗算唔算

心雨邊到冷

第二段升key 唱「想知道你真的過得好嗎」

第一次聽喊左

陪著我的叫做寂寞
陪你的 是誰呢？

世界末日係邊個首歌，一路以為係佢自己歌

近排彈結他先聽黎彈, 原來都幾正

黑色毛衣

告白氣球1億view
你好嗎得1千萬

仲要jay 唱得一次live

忍唔住j 一j 條女

成個post都係鬥緊邊首熱門歌好聽

姐撚真係幾少冷門

邊首都好聽 鍾意佢把聲

一點點呢?

香港好少人識

白色風車呢個version真係欽敬欽敬

我不懂妳說什麼 反正不會鬆手

上海1943

公主病呢?

同陽光宅男個去改, 好似得jay 會咁做

半島鐵盒係杰倫既top 3 歌曲之一，聽極都聽唔厭

啱啱出碟個陣個個話呢首好有頭幾隻碟既feel

一點點同告白係未出mv之前受歡迎程度打和

結果

再說我愛你 可能雨也不會停 (可能汝也不會聽)…

上海站encore爭住點

蝸牛算唔算

曾經聽到喊

亂舞春秋 呢首如果都鐘意聽嘅話應該係真倫粉

哪裡都是你
烏克麗麗
夜曲
好多好多數唔盡

利申黃牛狗死全家
我想睇佢演唱會呀仆街

李榮浩特登作咗首「老街」向呢首歌致敬

我 次次聽到佢講 「雞排飯 加個蛋」都會笑出聲

三年二班

雞排飯加個蛋

七里香同花海冇撚得輸

一定係世界末日

三年二班 周杰倫同學 請到訓導處報告

好久不見

藍色風暴
夠冷門未

同霍元甲一齊聽

驚歎號
靠靠靠靠靠靠靠靠靠靠靠

雙刀

個種贏到唔想贏既感覺 好難代入

伊斯坦堡 上海一九四三 外婆 煙花易冷 仲有好多
其實杰倫好多歌都有層次 同訊息
所以首首都好正

療傷燒肉糭

公公偏頭痛

冷門但難聽

勁鐘意段Rap 我呸 誰也不服誰 LALALALALALALALA~~~~

同埋我個名

跨時代 夠冷門啦

呢d就真冷門啦 不過有巴打話外婆唔冷門
明明同fd 傾開姐倫10個有8個都未聽過外婆

雨下一整晚 分裂 妳聽得到

退後

反方向的鐘

暗號
分裂
上海一九四三
軌跡
浪漫手機

上海一九四三係台灣中文教科書其中一篇範文

有首歌中間係唱閔南話？唔記得歌名

迷魂曲呢？

愛在西元前

慢歌情歌黎講你好嗎就真係冷門啦 竟然成個post 都冇出現過

黑色毛衣sad 到仆街

我知道不能再留住你 也知道不能沒有骨氣
感激你 讓我擁有秋天的美麗

點解無人織俾我

火車叨位去 就真係冷門

其實上面有

以父之名世界第一

我知道我們都沒有錯 只是放手會比較好過

只是忘了怎樣退後

不能說的秘密
蒲公英的約定
說好的幸福呢
七里香
安靜

近期好鍾意美人魚 有少少愛在西元前嘅feel

全部都熱門歌

妖獸撓亂人間秩序

最尾仲有乜鳩ku lei la ki

趁時間沒發覺 讓我帶著你離開☺️

唔爭在講埋楓啦

火車叨位去

識唱哂成首 但係Newway冇得唱

Mine mine 好sweet好癲玩埋台灣話

到而家都唔明點解呢條垃圾紅得起

老實講除左反方向的鐘 雨下一整晚 我落淚情緒零碎 自導自演 琴傷其他太非主流

好久不見定Mine mine？
應該唔係講緊火車 因為呢首全首都台語

利申：兩首我都好鍾意

聽媽媽的話

暗號 園遊會都好正

冷條毛

逆麟真係堅正

係喎 冇睇中間

對不起 就真係冷門又好聽
見上面有人話楓冷門 仲要好多正皮

竊愛
對不起
止戰之殤
迷迭香
開不了口

Btw呢個post有聲

屌係呢個鱗

雨下一整晚算唔算

好撚好聽 正話數漏咗呢首 台語R&B 痴線
其實首首都咁正 唔洗爭

七里香都見過係呢個post度

垃圾得過你日日淨係識上連登講廢話刷存在感 ？夜啦 收皮啦 你有佢咁努力先好咁大聲話佢垃圾啦柒頭

因為你好嗎唔算冷門

花海 半島鐵盒 贏曬

開不了口都冷門

完美主義
鬥牛
懦夫

半島鐵盒

識貨 呢幾首我都好鐘意，唔知點解冇乜人識

我的最愛

好似仲有首黑色幽默
成個po都無人提, 應該好少人識

你聽得到

係

敗給你的黑色幽默

無人識？

髮如雪

唔知點解每次都會連埋蘭亭集序一齊聽 好撚正

軌跡
我不配
黑色毛衣
哪裡都是你

到得聽能妳有只

難怪我第一次聽覺得老街咁似1943

00後？ 無人睇因為佢係熱門歌 唔係好少人識

美人魚一定冇人提

無人提*

白色風車

除咗分裂，真係首首都喺個playlist入面

東風破
呢首堅少人提

美人魚D音樂好正

東風破 同 煙花易冷 都好似仲未有人提

園遊會

知唔知咩叫冷門呀連登仔
笑撚死

退後
給我一首歌的時間

其實⋯ 對不起 都幾好聽
會唔會太冷門

咁都叫冷門 有韓仔拎過黎翻唱

千山萬水

最冷都應該係「爸我回來了」

喂唔好搞事啦，呢兩首邊忽冷門

當年好heat

止戰之殤
愛在西元前
愛情懸崖

上面大部份其實算係熱門

回到過去
半島鐵盒
妳聽得到
真係loop極都唔厭

loop過一排既冷門歌
飄移
她的睫毛
喬克叔叔
三年二班
對不起
扯

四面楚歌
串爆狗仔隊

呢首真係勁好聽

米蘭的小鐵匠冇人提過

將軍

麥蒸偉
歌詞極無厘頭但我又鍾意聽

你比從前快樂應該算係真冷門

四台冠軍歌都冷門

半島鐵盒,暗號,係聽左十幾年仍然唔厭
最鍾意係分裂,聽得明會好有共鳴
其實三首都係活係自己世界既歌

三年二班 止戰之殤

白色風車
分裂
軌跡

蘭亭序
係咪唔冷

外婆

時光機 算唔算?
好有初戀嘅感覺

世界未末日

Mine mine都係？？好似好多都有

甜甜的

咁都冷門

無雙

真係有八成歌都係熱門

綜合以上10頁結論：周杰倫並沒有冷門的歌曲。

她的睫毛，雙副歌屈哂機

分裂啦 冷門得黎好聽
見到話半島鐵盒果啲真係

你講呢堆就真係冷門啦，好唔好聽就另計啦

嫁左俾chilam

飄移，浪漫手機算唔算冷門

上面九成都唔冷門

入得黎嘅多數都係聽咗姐撚好多年 有十年以上嘅話梯田 無雙 呢啲一定成日聽 因為果個年代堅係無呢啲歌聽

雙刀先啱 唔喺無雙

對不起

懦夫

同一種調調係冷門但唔好聽個人覺得

屌你人地成隻碟叫呢個名都可以叫冷門

MY FAVOURITE

聽爸爸的話

其實冇邊首係冷門

自導自演

agger 唔識欣賞 忍者 呢類我都麻麻

你好嗎
白色風車
回到過去

七里香或之前個d 唔好提啦
首首都唔冷門

好久不見？

開頭睇mv仲以為唔知邊套戲

姐撚演唱會有幾何唱花海

睇暈全個post都好似未有
娘子
忍者
鬥牛
爸我回來了
米蘭的小鐵匠
印地安老斑鳩
呢啲算冷門喇掛

罰你睇多次個post

細個好中意聽佢首白色風車

反方向的鐘
愛在西元前
東風破
亂舞春秋
花海
免費教學錄影帶
比較大的大提琴

真係有首歌

龍戰騎士

下 有冷門咩

大個先聽，勁正

比較大的大提琴
浪漫手機
土耳其冰淇淋
本草綱目

原來他不夠愛我

火車叨位去 再有講呢首唔算冷門我就屌佢老母

呢首需然係台語我都識背啦

擱淺
安靜
不該
一路向北

仲有心雨

完美主義
周杰倫周杰倫周杰倫

到宜家間唔中聽返都係咁鍾意

籍口真係世界級

斷了的弦

哪裡都是你

詩情畫意

根本而家太多00後10後都冇聽過姐撚, 佢地身邊啲朋友全部一係聽kpop一係歐美, 變左得番好少數人聽過, 所以佢哋而家聽姐撚咩歌都好都已經係冷門, 見到啲人話七里香都冷門 重有妳聽得到當年做埋one2free廣告歌分埋上下集, 咁都冷門

上海一九四三
一點點
本草綱目
園遊會
分裂
退後
另外唔知藉口算唔算

心雨
你好嗎

btw有冇人覺得藉口同退後好似

堅冷門
對不起

逆鱗 龍戰騎士 跨時代 驚歎號 四面楚歌

城牆上我在等摸J

連登仔專聽冷門野

琴殤

失落非主流 失戀的青蛙 東方之殿 達芬奇的畫布

以父之名 爺爺泡的茶

請問有賣半島鐵盒嗎

你比從前快樂

睇左4次周董
仲未聽到園遊會 斷了的弦live
P.s 應該都唔算太冷 但呢兩首一定唔係熱門先

斷了的弦好正

時光機

一路向北

我覺得無咩冷門歌，你以為好冷門得自己聽原來同圍都聽緊

止戰之殤
四面楚歌

有時弱智欣賞能力智偏低 唔好怪自己

有啊 你從前面右轉的第二排架子上就有了

唔似
退後個MV 同歌詞意境都深好多

藉口普通慘情分手歌，都好聽咁解

原來「藍色風暴」 係霍元甲前作

兩首歌可以mix 埋一首好撚正

倒帶
你比從前快樂

我次次都撈亂

雙刀就真係冷喇